[尋人] 想搵一位曾經係地鐵月台見到既小絲打

唔講時間地點啦，係你你就會知道。
你講手機講到好大聲，唔覺意聽到你同屋企人對話既內容
見你講到想喊，好想抱抱你講兩句
大家同路人當然唔會叫你放棄，用和平遊行方式行出嚟表達自己意見，係你既人權。
你屋企人同你唔同立場，我想像到你真係好大壓力。呀唔係，其實我想像唔到......
痴線我好似你咁既年紀邊有可能要承受咁既壓力？？？
你哋呢個年紀就要面對咁難度高既處境我作為一個廢中真係好心痛
大人都未必有咁既EQ頂得順何況你應該仲係學生
唔好自己頂晒所有情緒呀！一定要搵可以信任既人傾吓！
聽你電話對答，恐怕你父母EQ都唔高得去邊，亦唔係可以講道理講到佢哋轉立場既人。
不過呢......嗱我估架啫，但我從你既回答中，我估同你講嘢個位屋企人，其實係好擔心你安危
佢可能真係唔明政治，邏輯唔通，甚至係你眼中是非不分
但佢用錯誤既方法想禁止你出嚟好可能只係因為佢擔心你，但個方式錯錯哋......或者下次你又好嬲佢哋既時候，可以試吓咁諗......佢乜都唔明，講D嘢又on9，但係擔心你啫。
我就唔多信乜鬼家和萬事興父母永遠是對的廢話，屋企人一樣有互相傷害甚至真係原諒唔到既狀況。但係世界上好多國家長期兩黨抗爭，好多家庭一屋唔同黨派一樣可以一齊生活，就只係要記得如果大家都唔想改變諗法又說服唔到對方，就不如試吓將屋企留返畀生活，將政治留返係屋企外面。
呢個邪惡既政府已經打爛咗香港好多嘢，唔好畀佢打爛你屋企。屋企應該係你可以安心休息既地方，唔好畀佢變成戰場（雖然我知道未必係你選擇開戰）。其實呢個責任應該係你父母身上，不過既然你比佢哋開明識諗，有機會學到辨別是非，唯有靠你包容佢哋
佢哋講政治嘢你就左耳入右耳出，多啲同佢哋講返啲衣食住行生活嘢，佢哋可能會變返你熟悉既父母。
好好保重呀，努力讀好書，如果真係繼續相處唔到至少將來可以自己獨立。
同埋......真係要搵人傾吓呀，唔好自己谷住。你不孤單！

自推

革命

幫你推

咁都負皮乜事.......

自推
有心事想搵人講都可以留言

有次我都見到有人一條友係街派傳單叫人出黎，都無人理佢，我直行直過，我後悔到宜家，好想返轉頭同佢講加油，問佢有冇野幫手我明你嫁

我以後見到有人唔開心就會去安慰佢 唔想再見到任何一個人白白犧牲

我都係......
我覺得香港人唔係冷漠，係怕醜都怕老尷
今日我行過連儂牆見到有個婆婆幫手清理畀人撕咗係地既垃圾，平時我可能都會直行直過，但呢排香港人既團結畀咗勇氣我，走埋去幫手執埋一份。婆婆同我講加油同唔該，我又同佢講返，即刻覺得人同人之間好warm。
希望大家儲到多D勇氣，向同路人講一句辛苦你、加油......

好啊，大家都一齊做。
大家都要照顧好自己，然後先可以去幫人